盂蘭節不要說穿只敢撫你髮端

恒大唔收你就夠晒心酸

這女人掉下來便腦開花

邊間教會

恒大商學院學士。
未請教?

盂蘭節不要說穿只敢撫你髮端
燒衣給你的眼神略帶心酸

陰間之旅一早比一世遙遠
神功中跟你牽手 再燒百萬元讓你享有
再燒過iPhone 給你不過不接受
從橋上洗盡前塵 孟婆話咪再望人

誰能憑愛意要小瀝源私有

你真係好煩好垃圾

何解我讀1恒大要給你們八大批鬥

俾你騎劫左

試管裡找不到佢染污眼眶

繼續集思廣益

1. 盂蘭節不要說穿只敢撫你髮端
2. 盂蘭可以不愛他～～～～
3. 盂蘭PINK LADY, 似一抹新的胭脂
4. 盂蘭唸經很快樂，只我一人未發覺
5. 盂蘭節也晝夜無間 落地獄迷路 盡燒衣溪錢 孟婆還未到 盂蘭節也奮力無間 陰間上路 我不死 也未活得好 有沒有終點 閻王知道 在這 人世的焚化爐
6. 盂蘭沒有，從來都沒有，纏綿邂逅，完全虛構，那街邊徘徊亡魂 年年盡興 吃蔬菜 瀨叉燒 收兩兆蚊
7. 盂蘭十四的約會，這個日子弔念誰
8. 盂蘭大聲高唱，仍然期待世界給我鼓掌
9. 盂蘭唯一的秘密，燒野唔怕柒
10. 盂蘭知她很想我走 但有耳聽不到，盂蘭誰亦受夠 卻奢盼 廿年後
11. 燒街衣 不容錯失 燒Benz 不容錯失 攞生果 試試盂蘭有沒有結果
12. 盂蘭屬於你~~~~ 今後美好時光可以嗎
13. 盂蘭喜歡你，盂蘭結識你
14. 熱烈渡盂蘭熱烈地唱，歌聲多奔放個個死氣上揚，倒多杯勝既 個個都燒衣 歡唱 死氣上揚
15. 齊燒衣，燒衣紙今晚開心再點支香，齊燒衣，今晩都擺滿叉燒與香腸
16. 盂蘭 盛會 極待撫慰，銀錢 十兆 來燒比你睇
17. 盂蘭掉眼淚 欲哭找不到根據
18. 我本人，盂蘭陌生得可以記不起
19. 盂蘭節，盂蘭節，好走快兩步
20. 盂蘭沒有遇到那位跟我絕配的戀人
21. 盂蘭節化衣火要着~你知嗎?
22. 盂蘭她不夠愛我 盂蘭我冇地獄落，盂蘭佳節值得保留 我沒慶祝過那麼多
23. 龍哥很清楚燒衣這個責任，龍哥很清楚燒衣好過拜神
24. 好心一早放開我 孟蘭節別再坎坷
25. 路經街角見有紙錢，徐徐攞支香去燒
26. 徐徐拎起街衣 搖落那化寶裡面，點起衣紙 拜拜街角 落下買路錢

恒大讀書很快樂 只你一人未發覺
恒大其實有落 小瀝源恒大落
恒大於什麼角落 聽朝我又去上堂
小巴有女露膊 我梗要chok

笑撚到我

句句都識唱

27. 盂蘭忍手無法廝守寧願握手別要揮手，閻王拖得你手別要三更至走
28. 為了她 又再勉勉去談天論愛，又再振作去慰解他人，盂蘭復合便盡早放開 凡事看開
29. 盂蘭今日別要再失眠，靈體早改變 從不有幸會面
30. I Love 燒衣紙 日夜鍛鍊去取勝
31. 盂蘭時逢開窗 便會望見很多幻像，但你問為何我這樣 失常
32. 是但啦～算數啦～盂蘭節喇

盂蘭普世用心的化寶 但願虔誠能超渡亡魂
冥鈔轉眼焚化了 成就 安心轉世

你系一個大傻系

盂蘭節，盂蘭節，好走快兩步